識做人真係好緊要

老細鐘意邊個,就升邊個